突發！揾到今次運動香港人必勝嘅關鍵！

Sor我唔係諸葛亮，唔係有咩妙計。

但我想話畀大家知，香港一直腐敗嘅原因係呢個城市嘅人唔夠勇氣。

今次我哋每個人都比以前更進步，更上一層樓，有因為我哋比以前更有勇氣。

所以我嘅睇法係只要我哋比之後再多啲啲勇氣，每人每日都做多啲啲，喺生活上都對不公嘅事情抗爭多啲。

例如有人喺戲院大聲傾計要阻止，有人喺圖書館剪指甲要叫佢停，有人唔知點解瞓喺條街度要幫下佢。唔好害怕做正確嘅事，唔好猶疑要唔要做正確嘅事。

但大家都知道我哋唔會再害怕面對惡勢力，我哋唔會再容忍欺善怕惡嘅事情。我哋要教育好整個社會，將呢種氣氛糾正過嚟。咁樣，香港先可以真正嘅贏。

正如我之前開過post講過，我哋唔使分勇武同和理非，我哋一樣都係抗爭者，只係有啲前線企前啲，有啲後勤企後啲，但我相信每個人都可以踏出勇氣做多一點點，企得比昨日更前。

我今日721會企喺前線，唔止係香港，都係為我自己。我唔會立刻祈求所有人都可以企到前線，但我希望每一位都可以企到自己生活中嘅前線。

香港唔知最後會點，但靠你、靠我，至少我哋無放棄過。天佑各位義士，天佑我城。

如果各位同意，請幫忙將勇氣嘅種子散播出去畀每一位。

非常同意
我地明明都知道好多事係錯嘅
但係唔敢成為係群體中突出嘅人而沈默
跟住沈默下去就永遠都唔敢出聲

同埋太多人一見到有人勇敢企出黎就覺得呢條友搞事，此風不可長

p

redpill

推

pish

葉德嫻個廣告都有鼓勵人屌柒班搭公共交通工具唔守規則嘅人
現實你夠唔夠膽

就係要大家有勇氣，呢個係每個人都可以做嘅第一步嚟，扭正返嗰社會風氣

身邊嘅小事都對抗到，咁對抗政權自然唔係咩難事，所有事情都係由小做起，工多藝熟

up

不推不是人

香港人受既教育

啱, 香港人真係好撚淆底 同埋 唔識「據理力爭」

有道理既時候 真係唔駛驚

如果大家等收割成果
只會一事無成

阿媽係女人，但都幫你push

一膽二力三功夫